覺吾覺啲港女好能膚淺 一係要高大令仔一係貪錢

相反港男通常好deep好spiritual 好少話會傾向令女大波令腳嗰啲

agger 尤其我地連登仔最高質

同意

有咩問題

覺
我地連登巴打一致同意

你確定你講梗港男

我剩係鐘意冇波甲組腳暗瘡肥婆

我地女仔咁樣選擇都係因為進化論
有邊個唔想自己後代有更好嘅基因同成長背景

高大靚仔都唔夠啦
大定要私樓出身

啱呀其實男人要求好簡單

節儉
餐餐AA, 最好條女俾埋
唔好名牌
處女
樣靚身材正
純情
肯一齊捱
一齊供樓但唔寫佢名
唔嫌自己廢
服待我
...etc

冇人care 你要求幾低呀

最好禮金唔要 嫁入去 做埋工人 服侍埋佢老母

最少要有phd